以後有国歌法後搭的士要播支那国歌俾DC9聽

唔縮立就直去差館啦